朗豪坊9點 Moko10點

朗豪坊要人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

1/10

2/10

推呀

幫推

3/10

4/10

5/10

6/10

朗豪坊嘅大家係邊層

7/10

8/10

9/10

10/10

唔夠人呀

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

人呀屌

打夠飛機未呀

依個星期好忙
同出面度度都要人

再推

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

MOKO冇人推P牌冇得推，大家幫手推多幾吓plz

4樓

same

有無多啲人？

成層都係手足

連登仔係0米咁垃圾
朗豪坊都冇人

4樓，開始多人

同沙田柚冇得比

無啦啦又朗豪坊

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

Ok多人

多謝大家

10點啦就嚟，moko要人

moko要人呀

push

moko人喺邊？

Moko push

moko 要人

moko push

moko要人

有無人呀？

係咪無人知道moko大合唱

moko無人呀

去完朗豪坊走左先發現

所以我中途走就係去moko

moko要人呀！一層都唔爆

今次到我哋十慢人

moko要人，有無人幫推

個個喺朗豪坊未過嚟

咁鬼夜邊有人啊
下次早D

又推到聽日？

屌，仲少人過愛國者唱國歌

又例遲

屌 唔知新世紀廣場叫Moko

利申：鄉下仔

冇人